食水深撚到呢...定我唔識野？唔想咁多人做傻仔

一開fb, 見有個集運幫人買alcohol wipes好奇睇一睇啦。
嘩屌！成70蚊得200塊，計番成3蚊一塊。我以為我睇錯添！
痴撚線上amazon買最最最貴都唔會過一蚊啦。
我直情上埋amazon搵同一款。計埋運費二百蚊有找千二塊，仲有大把貨。吹到最後一批貨，真係仆街到呢。但有一班人已經落哂單俾哂錢，心諗.... 仲乜柒香港人加油，屌你啦。

唉，希望唔好有人再中招啦。呢啲嘢洗撚三蚊一張咩。賺錢都唔好咁仆街啦。仲要講咁撚多大話。

唔知開咩台
開錯屌細力啲

係三毫幾一塊

俾多啲人睇到啊 知大家有錢。但無理由咁做條大水魚

70/200=

新數學達人

屌 睇錯

樓主好野

訓醒未？
未唔好亂屌

諾貝爾數學家

$70 200塊

三毫子一塊

點del post

樓主都係好心，整理咁多資料。
樓主快些pin返修正。

2盒thx

平時廿蚊一盒

而家冬天 就燒你JJ

連登數學家又多一個

連登數字學

算食得少

萬0買都廿幾蚊100塊
鬼佬貨70蚊200塊唔算貴喎

修正修正 樓主條on9計錯數 完。
賣家好人， 一生平安

肺炎上腦

70蚊得200塊，計番成3蚊一塊

你唔識嘢

樓主想挑戰數神王梓軒嘅寶座

70/200

你百多元一天，一個月都有三萬元收入啊

On9

你唔識計數啫

嘩屌！成70蚊得200塊，計番成3蚊一塊。我以為我睇錯添！

你冇睇錯計錯數姐

樓主喺咪用緊毅進制

2盒THANKS

又一個數學家出現😯😯
連登真係臥虎藏龍之地😎

2盒Thx

我屌你老尾連除數都掉轉

咁都有得笑

上硬熱門
媽 好柒呀

pull

2盒thanks 樓主走先 我幫你頂住

已上

收到風樓豬幫手賣廣告

樓主係咪黃梓軒

我屌 咁都上到熱門

又一個上晒腦 屌左先算

免費賣俾你好冇 三毫子張都屌

笑撚死 衝出黎柒